我老豆住名鑄 我住牛頭角公屋 你問我答

P

作為野仔有咩睇法

幾呎

唔係野仔
不過我8歲果陣佢地就離左婚

佢果到好似差唔多成千尺
我300尺左右

一年見一次
就係我生日
開始愈大愈生疏覺得

屋企人住獨立屋
我住公屋

想唔想同佢住

你老豆咁有錢點解有公屋

如果你老豆叫你同佢住肯唔肯？

我唔會扔低我媽

點解跟阿媽唔跟阿爸

老豆單身?

離婚之後既事
離左婚佢都無點養過我地

係咪睇錯呀長租凱悅渣
住名鑄離婚分身家都有公屋

果陣細路梗係覺得跟呀媽好
由細痴到大

有冇後悔

以前大家都係窮撚

你有無好憎佢？

咩原因要離婚

住公屋好好多

你老豆離婚後揾到水魚咬老軟？